[拋磚] BUCIE同學入黎擺低你既GPA

我先
Year 2 cGPA 3.83

驚無interview

1.75真漢子

你咩科

3.2輕輕路過

MECM

主要係English Academic Writing個鬼佬伏到hihi加埋PE遊雲所以2科F左

3.43 路過 絲打咩科？

SRS

邊個鬼佬

Martin BBG,英國口音amazing到~不得了